其實iphone點柒都好，相信用開既人都唔會轉an機

根本最多咪唔升級或者可轉7/se
班柒頭an狗唔係伸個頭出黎啦
iphone垃圾極都唔會垃圾過an機啊

啱呀

我原本用 an 機

今年買左iphone7

打算下年買返 an 機

攞乜鳩***比
都唔知你啲機會唔會爆

ching想轉邊部

收皮啦an狗

準備課全買watch 3

an狗駁唔到？

用左apple真係轉唔返an機
話我蘋果狗都係咁話

Btw 用緊6會轉8plus

Lg機轉iphone個時都唔覺有咩大分別，點知用開iphone，依家有時幫屋企人set下佢地部android個時，就知道乜鬼samsung,lg真係操作又慢，介面又醜 。

ching ho ball

呢句真
粒電死咪換頂到一兩年
唔夠位
咪買icloud 98蚊一年頂一年

我由出iPhone4開始用，轉左Xperia S，
iPhone4>Xperia S>Z>Z2>Z5P>XZP,轉左An真係返唔到轉頭
利申：現有 7Plus，XZP
7Plus係公司出比我

駁唔到

用左3年未換過電喎
你講an機啊

做慣狗要用返雙腳行係難啲

屋企人用an 不過自己電話錶iPad都係apple 都轉唔到

Se
直上8算啦

xperia
ion>z3c>i6s(用左幾個月)>xz

iPhone 轉And機揮手

半年唔夠買番iPhone
冇3.5mm port 都制
屌你老母垃圾os. 開WhatsApp 都唔順 輸入法又不如apple
用來做後備 就得

iPhone 6s 轉咗G6

iphone6轉sony xzp
ios太麻煩

打手大戰

樓豬先係垃圾, 肯定未用過 android

真心唔明今次出X柒左班an狗開心啲乜
點柒an都比唔起啦

[quote]樓豬先係垃圾, 肯定未用過 android[/quoteh]
無做過狗都比人話垃圾
係咪用唔起iphone唔知an柒成點吖
利申 平時幫老豆老母整電話都覺得an on99

用過Apple 機唔會再用An 機
垃撚圾

同埋人越大越發覺ip既好，以前細路女貪啲靚主題，下載啲unauthorised既app方便，入歌入相都方便就用android，到出黎做野根本無咁多時間放係電話度，聽歌又用串流app， 介面簡易又統一，相反android係俾啲無謂野搞到太慢，storage到最後又唔知點解無曬，自從5s之後都無轉返an機

Sony

6仔轉左s8

雙卡真係好好用

On9...井底之蛙

iphone6s+ 128gb
有排用 打得機多年半舊電得返80%
但到時自己買電換完又係一條好漢

an機愈用愈慢，不了

用iphone根本就係買佢個品牌既形象 買佢既時尚 係fashion黎 你估真係個個用得盡佢d功能咩

用左iPhone 6兩年幾
睇完發布會 都係不了
反而對Nokia 8/黎緊既Pixel有性趣

準備轉note 8/s8+
利申apple fan boy

要經常用銀行apps an機？信唔過佢地個os 都係用返ios安全啲

iPhone個聽歌音質太差 依家仲要冇埋3.5mm...點聽歌？lightning轉3.5mm? 不了

An機都是狗

諗緊轉Nokia
但又驚伏

iphone->an->iPhone
決定永不再用an

Apple咁勁 咁點解發佈會完咗之後股價會跌

用左5年an 換左4部電話 用過Sony LG Lenovo 一部壞左錄音會變電音 兩部死機 一部個mon接觸不良字都打唔到 全部用得個一年鬆啲 反而lenovo用到最耐 有年半
舊年終於換左iphone
展開人生新一頁

你好on9
係駁就比point啦

依家iphone 家族機款咁多選擇，點都揀到部啦

用iphone 咪用iphone 囉，但點解要話人係an狗?有錢想順暢既咪iphone囉，鍾意粗用又或者自由度大啲既咪an機囉。何必分咁細

一開始iPhone
用左兩年就試下an機
用左一年部機就出現各種問題

最尾都係用番iPhone 唔會用番an機

同路人

An機熱到仆街

剩係講唔爆mon都夠講十年
講埋Retina display靚再屌打
講埋唔lag唔輕機絕對屌打

自從an轉第一部i5 之後
6s se 7
冇打算轉番an

一單還一單

成班圍埋打飛機
不過公道講句 無3.5mm 不了

唔講以為過濾過唔比用an既入黎
知你an機先大眾 我地係圍爐喇 開心未

用緊7都照屌
2016仲出720p mon 人地an都有2k啦

理得佢
望落去an機免絕對冇咁靚

AN垃撚圾

好認同 覺得S8好靚好正
但始終唔會買
記得之前買過S3 用左一日就放左

好似無咁柔和？唔係影相佬唔sick講

真心講 An機無論邊部都有D位疾疾地 真係接受唔到

agree

An機點都會lag 真係會用到發脾氣

以前我用an既時候成日都笑iPhone有門禁多限制
過data又冇咁方便
而且an又可以刷rom自己玩個人介面化

自從用第一部iPhone6之後
發覺個人越黎越比部電話帶壞左
個人越黎越懶 因為好多野都set up好曬 又流暢

去到今日 我覺得用就iPhone絕對係最好用
有心機去玩額外野既話 我就會揀用an
可惜出到黎做野真係冇太多心機搞太多野

利申：依家用緊iPhone7

講真 覺得實機靚 唔樣衰

用過iphone真係番唔到轉頭

啲人成日話iphone入歌入相煩
其實學識左會又有幾煩呢？

又唔可以上網down第三方程式

保護你部機姐都係

有啲and機唔洗錢down到 ip唔得

保護知識產權真係好難咩？ 個幾蚊雞野

iphone無個返回制 禁成半日都唔識用

從你個mon由左掃到右 已經搞掂 初用係唔慣 之後都成為習慣

and機？

個種越用越慢
成日唔夠空間
儲存區域 sd卡同 主機 whatapp唔比擺 sd卡
但主機空間又成日唔夠
某啲app轉左儲存空間 成個程式死左

要成日左度右度啲位 sd卡幾多位都無用 都轉唔到位

最後係個人感覺

用落有好大浸膠味

?

ipod nano開始用 所以都唔覺過歌麻煩
而家仲成日itunes買歌

樓主有無用過an機
當你雙修嘅時候真係會發現各有各方便

同時用緊IPhone 6 同Xperia XZ, 都係鍾意用iPhone 多啲，明明部XZ已經公司機，無咩點裝apps, 都可以越黎越慢，仲慢過部ip6, 發熱問題又嚴重

好耐以前用過htc 就轉左ip3g
到而家有時幫老豆老母整電話
真係覺得an好廢

自己從來都係用iPhone
屋企人用andriod
佢地間唔中會叫我幫手set機
自問係科技人都搞唔掂

話Android會lag 個啲傻西係咪未用過原生Android
Nexus 系列性價比已經完勝

屋企人用an機換左幾部
我部iphone5都未壞 而家仲比左佢地用
Iphone自己小心啲用 可以用好耐

傻西們淨係識拎三叔Sony LG HTC 啲垃圾機比

換左iphone 之後好撚後悔

後悔自己咁on 9 用左咁耐垃圾android
果陣仲成日笑人ifanboy

拿拿拿我未用iphone 前就係會講呢d 說話既人

你去電話鋪睇下係咪主要賣呢五隻牌子囉

你反駁到原生Android唔會LAG先算

啲人剩係識用垃圾唔代表Android 全部都係垃圾。

Iphone夠唔會lag
講到唔lag係好特別既事

大部分都係囉

下次咁樣分好冇
iPhone
原生an
大眾an

S8+ 定 Note 8

唉同佢嘈落去做乜
佢係唔會醒架

iPhone 轉月 Google pixel
永遠唔會用番iPhone

係咪現實比An user 笑完要上網同班毒撚圍爐攞存在感
Note 8 >>>>>>>>> iPhone 8/X

其實邊有咁多an俠
成街iphone
An俠通常見都40歲以上唔用好多功能
佢地又點會上連登
如果有呢度1個an俠對100個ifanboy
伸個頭出黎縮都縮唔切啦

老老實實 自己用緊u11都唔係差 u11前用緊sony z3拎z3比就真係地底泥 因為開whatsapp都真係要load 1 load 電又倒水

當然u11又未去到同iPhone7 8平排 但又未至於地底泥既地步

iphone>=nexus/pixel (使用感覺同為簡潔)
Nexus>***,lg,Sony,其他牌子an機

雖然依家啲an機既效能基本上已經好到冇必要刷其他custom rom，個始終都係未爬到iphone頭

如果講可玩性，an>iPhone
但實用性方面，iPhone >>>an

An lag

用咁耐iphone都未lag過

自由無價

同路用緊u11，流暢度好好，秒開app幾爽
電量我可以由返工用到收工
第一次用htc機 感覺好好

利申：前生果機用家

我同你差唔多
不過雙修 Z2>Z3>Z5P>XZp
Iphone4>6plus>7plus

Ion勁垃圾 就係用完佢先決定轉apple
轉完就返唔到轉頭一路都用apple

窮撚先用an

又唔係呀，岀面吹緊***Pay可以直接嘟八達通呀
如果真放咗部6s換S8

An機太on9...用撚到嬲之前..送都唔會用

之前埃瘋6壞左 被逼要用an機兩星期
但實在太On9 完全唔user friendly

見到有人話性價比
笑出聲，中學雞年代砌機咩
有錢梗係用最好 唔通用垃圾咩

Iphone->an->iphone

An機好少捱對兩代升級都唔叻機
同埋聽歌真係好麻麻

佢地唔願意面對 仲好意話我地現實成日比人串

得罪講句 an真係多住公屋/地盤佬用
有份正常寫字樓工/私樓仔女多數都用iphone

An狗打手作故仔比D心機ok?

日常工作關係成日要幫人係AN/IOS SET野/解答問題
AN可以呢一部係咁SET 下一部又完全唔同
IOS就無呢個問題

用過iphone真係番唔到轉頭

3G > 3GS > 4S > 6 用到而家
諗緊換唔換X好

由佢iMac G3 用到而家Mac Pro
真係返唔到轉頭

教主帶領左世界科技同潮流

老老豆豆 從來都只係聽到an 轉iphone 返唔到轉頭
未聽過有人iphone 轉an 係返唔到轉頭

An狗改不了吃屎

老嘢先用an

除左呢度啲打手囉

之前用samsung用左唔夠一個月就慢到pk
我阿婆轉數仲快過Andorid機開機 load野

mac keyboard抄sony
ipod classic 抄 creative
厲害厲害

我自己用開apple野都唔敢咁講

真 駁唔到

從來未用過an機

紅字重點

馬爻口吾至刂

用個os都要話人係狗
其實都幾可憐

咪又係同啲港女一樣鍾意名牌

用左s6超過2年，已經爆左鏡頭玻璃影唔到相，機背測心跳個個壞左，accelerate meter又壞左較唔到打直打橫，舊電shortshort地，開始有少少lag。最on9係更新完android7.0 之後較亮度比以前仲煩 不過最好野係跌極個mon都無爆過，係爛過張mon貼 而且有個內建private mode擺野 (唔知iphone有無啦）家陣部電話都係攞黎wtsapp仲有搭車睇下fb, ig. 平時都係用電腦／ipad 不過你地講到apple個os咁好，對我呢d低級用家黎講真係睇唔出大分別啦

iPhone > an >iPhone
屌你老母垃圾lg用左一年就燒底版
以後都唔會用an機

用個os都揀比狗用既
你仲可憐

幫老豆母轉埋啦，屌

低級用家，單係順暢呢樣，柏金遜都應該能感受

口德-10

做咩姐你

屌 岩岩由 an轉做iphone 7 真係用過番唔到轉頭 順勁多 同堆連登個apps又靚咁多

以後唔用an機

真 用過返唔到轉頭

朋友

sorry 負評
我由android 去iphone 再去翻android
唔想踩iphone,
理性黎講iphone好易壞，
用左i4 i5 i6
真係一次次失望，
舊電好易老化，
換又貴 600幾
三部iphone都係malfunction 收場，
真係受夠，
iphone係創新，係一個意念，
但一直無乜突破，
靠marketing 同自創既business value撐起，
macbook 有照用，iphone 真的不了

Apple啲野真係好襟用

第一部電腦就係買macbook air
到而家都仲運作迅速 只係壞過一次wifi card同跌過一次

Ipad又係 之前用samsung tab2 7.0 慢到仆街 又要lag 用ipad果陣都無呢個煩惱 部機用到而家都仲可以正常function
Ipod touch 4係我第一部買既smart device 果陣用cydia真係好多野可以modify 同android root機分別不大 不過人大左就好少再擺心機做呢啲了

最後我之前係用***廢機>lg g3>ip6s 128gb
LG G3其實ok 但個電用到一年左右就虧虧地 同埋爆左mon 就轉左ip6s 用到而家乜事都無 又快又實用 特別係輸入法好方便 個mon都未爆過

用i用Message 一定要用iPhone

理性講個post咁多人話iphone<an
會唔會係你有問題

Sony 出嗰啲旗艦機都幾好
三星就不了

我想問樓主兩個問題,新一代apple嘅機用唔用到Hi-Res earphones? 可唔可以唔使靠 第三方apps聽到WAV , FLAC檔案?

死都唔會用an機

多人就代表啱？
咁呢個世界唔使有公屋喇

同一款手機
咁多人用無事 你用就出事
一定係部機問題，重要咁多代 你買親既iphone都有問題
一定唔係你問題

有冇人可以答我

呢句真 最多等多年都好過s8

要聽WAV 都要攪咁多野,仲話ios方便

wav ok
Hi-Res earphones 唔明你點界定
定你係咁講究點解唔用player

有Hi Res Audio logo

你只係用到note 2就話android 差 細緻位

點解用唔到 真心問

一定要喺iTurn買歌,唔可以SACD傳WAV入iphone

情願等多年睇吓下年新iPhone 買唔買得過，或者到時買i8+
iPhone 6s窮L用家 ，但唔願用返android

吓用itunes得啊 我都係咁買cd喎
照過wav

agree

apple ecosystem

曾經貪得意上年由iPhone 6轉左去LG，用左一年都無就壞撚左 再轉返用iPhone，的確好襟用